女仔生日正日約食飯代表乜？

諗緊應唔應約，唔想又做兵

代表你去幫手埋單 食飯張單

約成班人約埋你夾錢埋單

依位手足心水清

一係約唔到人幫佢埋單

ok thanks

夠六個 生日果個免費

想同你開房 上啦ching

係咪單獨約先？

係呀

Go la

？

馬啦 咁明顯都重唔醒水d

性暗示

記得帶多D cash 同 多limit淨 ge信用卡
無論你入唔入伍都冇錯